抗爭方向

東北抗爭者同雙學三子入獄
勇武抗爭成本明顯上升
大家以後勇武抗爭就固然要做更加足既安全措施

但係除左出黎衝之外
似乎都要開始考慮下有無其他成本無咁高
但係又有noise有效既抗爭方法
連登仔有無提議

文宣呢啲老土嘢唔講 一定要做
但係有一個重點一定要討論嘅係
點樣先可以有翻個抗命意志

因為未到一個大家真係接受唔到既地步 要黎既遲早會黎

依家個感覺係有幾大件事都唱淡晒

依d階段都係必經 船到橋頭自然直 可能過多幾年 大家要面對既唔係人 係天災係生態危機 都唔諗得咁多 暫時黎睇 抗爭會帶黎既未知數 係唔係真係值得去搏? 未到透唔到氣既位 抗爭成功既機率好細 而且人既動力會逐漸減弱 所以我覺得未係時機

因為一再黎就已經係港獨